鄭秀文打破沉默 原諒許志安：不放棄對方

sammi_chengsauman
這次 ,是我們婚姻中共同重要的一課。這段期間, 我們共同經歷情緒起伏, 我們也就事件詳談很久很深 . 這是夫妻二人之間的一課, 也是往後婚姻路上學習到的一課. 我們在婚姻中走進更深處, 婚姻當中除了彼此給予的幸福溫暖, 當中也深深包含了彼此的錯誤和彼此的原諒.
人誰無過是老生常談,但事實確是如此啊。
在這次中, 重要的, 是更進一步身歷婚姻其中真諦. 幸福不只是一埸埸順利美滿,當中也有試煉, 也一起去經歷高低狀況,讓夫妻之間的感情厚度帶領著前行, 更要彼此走進對方的內心, 一起正視各自的軟弱, 不放棄自己, 不放棄對方,互相糾正, 互相提點, 在婚姻歴煉中, 我深信經歷和教訓一定會幫助重回正軌, 生命更會更生.
這期間在我們彼此都最難捱的時刻, 握著手一起祈禱, 對我們的幫助極大. 今天, 肩上的重擔彷彿輕了很多. 只願一切快平息, 回歸平靜. 最後摯誠請求各大傳媒不要再等候和追訪我年紀老邁行動不便的父母. 沒有更多想表達了,今天以後,就只向前看, 在時間的見證中,繼續一步步前行. ❤️

何必呢

嘩屌，聖母啊！

許生人生爆機了

安仔應該變九叔

cuckquean

又呃正平

許生回復靈魂

感謝主.

呢啲係咪病入膏肓

係愛呀

原諒冇問題，我怕佢之後更傷咋

老鼠心諗
好彩祈禱慚侮完又比我過到骨

收皮啦 呢啲衰男人
一次不忠百次不容
Sammi成日衰心軟

演唱會應該如常舉行

嘩，sammi真係好愛安仔

仲大愛過馬明

可能開完演唱會, 轉個頭就話婚已離

我們的故事愛就愛到值得 錯也錯的值得
愛到翻天覆地 也會有結果

老鼠安又可以繼續去玩

好感動，sammi演唱會要支持

預咗佢會原諒 但我都接受唔到

新耶穌

支持 Sammi 嚴格執行家法

九叔！

可能入緊鯉魚門準備黎個下半場

Sammi同馬明應該一齊 好登對
兩個都咁大愛

真係痴撚線

屌 我又要改名

咁都得

散場！

Cls

全港都知道晒，成世都有條刺

許生：真係易氹

on9

其實如果另一半同過你以外既人扑野（未一齊） 你又接受到 點解又咁介意呢單野？

壞男人永遠都係最有市場

連登仔學下野

我仲心諗我幾時開左po

原來係夫人

難得老婆咁識諗
好難唔玩

反正祈禱就得

最後無事

唔撚係呀? 咁都忍得屎都食得啦

sammi👍🏼👍🏼👍🏼

唔撚係呀⋯ 咁都問得出

許志安又贏

哇屌呀
咁都可以原諒

唔怪得聖母院要燒
因為香港會起座新

我諗佢自己都心如刀割
佢實在太愛

許志安（有靈魂）

遲早又出軌

又可以痴老婆大屋住，得閒仲可以出去食散餐，老鼠安好波呀。

咁快原諒
仲以爲就算原諒都要嬲返一頭半個月

估到佢會原諒

屌 一個天后都要咁
值得咩

氹都唔洗

幾歲啊, 離左就冇架啦, 邊有人要
相反許生唔同, 仲可以滾
點比啊

祈完禱又冇事了

預左啦 咁多年感情

仲有489Q

又話嬲到搬走嘅

這期間在我們彼此都最難捱的時刻, 握著手一起祈禱, 對我們的幫助極大. 今天, 肩上的重擔彷彿輕了很多. 只願一切快平息, 回歸平靜.

大家信主未，偷食完耶穌原諒你

唉 好想大巴大巴車落賓穎到

咁都忍到，許太應該半默許老鼠偷食

係咪信教信到傻左...

快到

X2
估唔到咁快出黎講野姐

咁老離婚邊有人要

許生：你班友恨唔黎架啦 出去搵過第二個先

咁都忍到，老鼠安上世究竟做咗幾多好事先會有呢個老婆

安仔聽日復活

祝福

原諒咗許生條路仲難行

應該好多耶撚說服佢原諒

可能佢兩公婆從來都無做過愛
所以佢無怪老鼠安

d耶撚真係on99

離婚啦屌

偷食 互摷 落埋車上人屋企
影低哂通街都知仲可以原諒
估唔到香港係下一任教宗出生地

無靈魂手仲楂緊賓穎對波呀
仲同佢一齊祈禱
呢個係咪婚後既妥協？

重點係有無比人背叛，對方信唔信得過呀，結婚承諾有對你永遠忠誠依句架！

許志安(36%........)

姐係話比全香港男人聽要做壞男人d女先會死心塌地
派帽出軌都可以原諒都on99

sammi呢個地位，真係唔應該再要老鼠安

牙皮咁得閒唔洗打J?

渣ga

好明顯老鼠同賓穎都係食住另一半
真係好彩到一個極點

中華聖母堂

叉緊電

安仔（好番的人）

屌老鼠安何德何能有機會食到個咁好嘅老婆但反而唔要個好老婆去食個賓妹

許志安 (有靈魂)

其實插幾下有乜問題姐

以後你唔好叫安仔喇, 叫鄭生啦屌你老母

Wtf???

唔係兩個點敢光明正大偷食

要原諒490次

仲要老鼠安同賓穎都似搞埋一齊好耐

神俾嘅考驗

屌可以改咩名

安心
文明

都唔係第一次，原諒到慣喇！

耶撚唔離得婚？咁都忍到

其實我覺成件事
原唔原諒安仔已經唔係重點
始終出軌 都叫普遍既現象
重點係sammi心理上
放唔放得比朋友食左自己老公咁多年

呢個係神俾佢地嘅考驗

Sammi真係好愛佢
作為一個女人，我從心底佩服佢

求上面seed

咁都忍得 屎都食得

忍了你 你更薄倖 能叫我跌倒 永不超生~

已經feel到成班耶撚係sammi左右係咁同老鼠安講好說話

許生重新獲得靈魂

老鼠心入面應該好茅循, 一方面想sammi原諒 始終多年感情； 一方面唔想佢原諒,咁就可以做返隻無腳雀仔,任屌唔嬲, 人嘅慾望哩家野...

事件發酵咗幾日，暫告一段落

安仔又可以繼續「飯局」lu

老鼠安唔值得擁有sammi

Sammi太心軟
同埋太信神 所以學會原諒別人
唉你好傻sammi
老鼠安遲d又會再偷食架啦
一次不忠百次不容呀sammi

若然要滾 要娶耶撚

安仔：冇呀！番到去冇扑野呀！

Sammi：Um...咁好啦，冇事啦咁

黃心穎對此說讚

係神比到佢力量去面對

許生要多謝上帝

叫堂既都係細野
佢係聖母教區

屌你老母黃心穎

今次like Sammi post嘅人同賓穎post一比高下立見

真心佩服
咁都可以原諒
仲要唔係第一次.....

又係祈禱？無論衰邊瓣都靠禱告過骨

老鼠究竟係咪就係sammi信嗰個神
咁都可以冇事

呢一個係神俾我地嘅考驗
我地應該共同面對

SAMMI 真係好傻
其實估到佢會原諒, 因為佢真係好愛許志安
但人心難測, 本身賤格底又點會咁易變好
只係怕佢又會傷心多一次

感覺sammi好迫住要原諒
誁真廿幾年 青春嘜柒都俾撚晒條仆街
又心軟 廿幾年感情
唯有焗住原諒
再加上耶撚mode 全開 愛是包容嘜嘜柒柒
感覺上sammi 係無得㨂

其實都冇計
唔原諒佢搞離婚嗰啲其實對sammi仲傷
去睇下尖尖尖之後點樣補鑊

你最有資格講個個都話原諒左

你班連燈仔仲嘈啲乜 ？

冇得睇人仆街最開心

靚湯都comment左

偷歡同家庭暴力一樣，有第一次就有第幾次

CLS 咁都得 當自己聖母咩

痴撚線 你走出咪算囉 仲要原諒埋
爆冷爆到咁

老鼠安係咪搵返自己喇?

等埋演唱會後睇下點

可能sammi本身唔肯比安仔搞
搞到佢出去偷食

所以極速原諒

捉棋姐麻

咁發現老公去偷食，仲要全香港都知道，單新聞仲咁爆都可以原諒到⋯⋯

呢啲叫唔抵可憐

見無事仲唔即刻再約炮

識玩
擺明話安仔玩既係雞
唔係認真
過三四年先離婚

真係聖人黎 點解仲要幫住一條仆街

屌你老母黃賓穎落地獄都便宜咗你

神既考驗

安仔立即變返好咗

請問你有無基本邏輯思維⋯

許志安(修理中)
寧教人打仔
mi原諒咗，我地都要接受
如果一次不忠，百次不用，相信香港有1/10 夫妻要離婚(應該低估咗)

可能突登裝佢兩個彈弓個cam咁樣錄底，跟住等佢道完歉之後又走出嚟話會原諒佢，拎盡光環，老鼠成世要屈喺佢下面之餘又可以收埋隻狐狸精皮

上帝冼你一鑊都仲信

有無原諒賓穎

關於你好的壞的 都已經聽說 願意深陷的是我
沒有確定的以後 沒有誰祝福我 反而想要勇敢接受

食蛋撻咋

無錯離婚係對老鼠安最佳懲罰，但對Sammi黎講亦都係一個好大既衝擊
咁多年感情一下子離婚，已經成50歲人，隨時癲鳩左

but u deserve better law

老鼠安前世係咪拯救左銀河

當你地睇死佢地離婚 佢地更係唔會咁做
因為一定會大造文章 依d 事過一排就無人再提 偷食既繼續偷食

但返到屋企who know
Sammi 真係好慘lo

我覺得壞左既人都係鍾意sammi既

不過控制唔到下體 同埋遇著個世紀姣婆

罰抄聖經新約加舊約一次

似得吉野妹你咁鳩屎咩

影衰晒d女人
演唱會一定唔會睇

這是傻了吧⋯⋯

沒事了，心穎可以繼續安心食仔了

口講原諒 姐
但信任無左 有d野 點都番唔到去
唔知個晚老鼠用咩藉口 唔返/遲番屋企
屌屌完賓妹未比人踢爆前 番到屋企 又講過咩大話
以後都只會有條刺 仲信唔信呢個男人講既野

露點喎ching

sammi似一早知有野

人誰無過是老生常談,但事實確是如此啊。
在這次中, 重要的, 是更進一步身歷婚姻其中真諦. 幸福不只是一埸埸順利美滿,當中也有試煉, 也一起去經歷高低狀況,讓夫妻之間的感情厚度帶領著前行, 更要彼此走進對方的內心, 一起正視各自的軟弱, 不放棄自己, 不放棄對方,互相糾正, 互相提點, 在婚姻歴煉中, 我深信經歷和教訓一定會幫助重回正軌, 生命更會更生.

睇到呢段真心好感動同震撼 經歷過件事之後可以同對方講人誰無過,而且寫住一起正視各自的軟弱, 不放棄自己, 不放棄對方,互相糾正, 互相提點,如果我女朋友咁樣同我講,我諗我會同佢求婚

Sammi以後仲同唔同老鼠安打車輪？

都預左係咁 30年感情點會放得低
又比隻老鼠過到骨 屌

係咪白撚痴

今次咁大單都原諒得
sammi你預左之後老鼠安整個後宮黎玩都得架啦
真係痴撚線，咁都忍得仲係人黎既？

你同我留個言一樣

Sammi 仲follow緊條賓妹...
隻老鼠就unfollow咗
究竟點樣先可以令個賓妹收皮呀仆街

宣佈安仔演唱會繼續返啦

話咁快又無事lu

老鼠：我個人突然又好返

真係峰迴路轉

希望老鼠真係識得返屋企啦

但 江山易改 本性難移

估你唔到
做左耶撚係唔同d 認真西利

許志安(整返)

SAMMI : 我點會依家離? 你點都比幾年我將D財產轉比其他屋企人先, 到時唔駛點分比個賤人

何必呢?
不過佢情緒克服到呢件事都好事嚟嘅

咁又過到骨

似被迫發聲明，禁住d記者

如果係為演唱會 唔需要咁做啦
情傷仲多fans入場支持

[quote]https:

係咪PACO叫架

老鼠安：嘻，條懵婆竟然仲俾我咬老軟，即刻打俾賓穎執返劑賀一賀佢先

高汁圖

等被剪JJ

（壞咗嘅，冇靈魂嘅）許志安喺復活節前夕復活了！

希望經過今次之後，安仔你會好好珍惜

馬明:屌 咁都原諒佢 on撚9

最後都應該會離

許志安可以繼續開演唱會啦

老婆又搞掂 工又唔使返 爽皮

老鼠安不嬲無follow 賓穎由day 1都無

佢真係好愛許志安 曬咗咁多年青春喺佢度 點會決絕倒

唔會啦 耶撚到咁

老鼠聽日又可以開記招，昨日壞左既人
今日已經整返好

你地恨唔到咁多，今晚又可以去鯉魚門

咁原諒埋賓穎啦

ON撚9

許志安(冇壞)

今次最大損失係個第三者
Sammi懂玩
真心佩服

有條刺係度
個女人 唔會再信個男人
個男人 做咩都覺得比人懷疑

咪撚傻，有第一次一定有更多次

話隻雞係雞其實都唔算係咩天大嘅事情

睇緊日落

許志安（已修復）

我覺得係SAMMI唔想睇住許志安死
SAMMI一日唔開聲原諒佢許志安一日唔洗出嚟娛樂圈見人
如果SAMMI開到聲話冇事 其它人就冇原因再搞許志安
證明SAMMI真係好撚愛佢

壞咗既人: 男人唔壞，女人唔愛

酒呀

雖然唔值得原諒隻老鼠安
不過路係sammi揀
有時女人人到中年就唔係要愛情激情
想搵個人陪自己終老
所以大把女人隻眼開隻眼閉，只係今次玩到通曬天

痴撚線

本身都係屈係sammi 之下啦，佢兩個搵錢能力差咁遠

好撚偉大呀屌
點解呢d 仆街死好命有個咁好既老婆

其實28年 邊有得就咁就斷 仲要復合過就知真係好愛對方先會再一齊 點捨得佢同馬明既大方 顯得個兩個更仆街

許生
人生勝利組

sammi會唔會係工作狂，性冷感個d?
男人冇西屌又係擇駛d，向外求都冇法

利申：已原諒老鼠同賓穎，睇佢地千字文咸左咸埋右

Dklm
佢兩個一齊收皮唔該

Sammi加油呀

咁識玩

兩個受害者仁至義盡

不如八卦下馬明同安仔仲係唔係 fd ? 我見馬明訪問仲叫佢安仔，唔叫許生，感覺佢應該唔係好嬲許志安，反而唔提黄心穎名，淨一個佢字，感覺似心死

究竟有幾愛一個人先可以咁大方原諒

天后咪又係女人仔一個

馬太福音第二十七章
這時候
出了軌的許志安看見穿煲了
就後悔

講番後悔嘅許志安
佢喺記者會鳩噏左5分鐘
就壞左啦

屌你老母 弱鳩智 完全兩樣野 家下係背叛出軌啊你老母 用下你個死人腦諗下先發言啦

前世做幾多好事

壞左既人而家無事啦

真係爽 屌完心穎又有返老婆人生足矣

同老婆一齊祈禱->軟弱->出去食女->同老婆一齊祈禱->...

屌。。。無得分身家

成篇嘢除咗講祈禱嗰句之外都無咩提到佢信仰嘅嘢，睇得出佢真係好愛許志安，同埋盡晒力去維持段關係，希望佢心入面都真正放得低

挑～又玩過

心穎BB有救

所以我一直覺得條片賣比sammi係賣到最多錢

open relationship 咗佢啦
佢還掂都繼續有嚟
無謂隻眼開隻閉 自欺欺人 呃自己

30年你估話放低就放低咩

留名等睇蘋果仲有大絕未放

已經進化到聖母

見到呢個世界有兩種人
一種人懂愛
一種只懂恨

如果你有真心愛過一個人的話，你會明白馬明同Sammi，不論對方有多錯，只要你愛他就能原諒一切，這是真正的愛情。相反，在利益行頭的社會，大部份人都只懂恨，你對我唔住我要你十倍奉還，能共富貴不能共患難，這些不是愛情，是交易，是合作。

耶穌有愛

你係上帝？人地原唔原諒個老公要你批准？ 加上一齊咗咁多年Sammi又咁鍾意佢 原諒佢都唔出奇啦下嘛？

唔通叫佢放棄老公冇伴侶落去

太快啦，根本係為回應公眾而回應

呢次輸既只有賓泳

Sammi今時今日既地位, 洗撚比面Paco

51歲（無壞）

賓穎既比重分分值10%都冇，馬明老母反而佔50%up，淨翻既可能係睇波同翻工

老鼠安玩得一次 之後可能都會繼續玩

老鼠安攞正牌繼續偷食

It’s so high high high

無啦 你估sammi唔會諗到去最worst既情況咩
就算蘋果新片係扑野片 應該都係sammi預料之內

對住佢會諗起佢同人點依泣 永遠有條刺
點解要委屈自己 呢個時候唔需要咁偉大

SAMMI啊 你值得更好

我感到難過，不是因為你欺騙我，而是因為我再也不能相信你了

此風不可長
原則問題成件事錯撚哂

如果老鼠安當住佢面屌耶穌老母
可能仲大獲過偷食

Sammi場場做嘉賓
場場同許生打車輪打返一倍
仲要摸下手仔同大脾

老鼠自哂首啦，有咩都嚇唔到鄭秀文喇

係，安仔以後可以隨便叫雞

死耶撚扮撚唒大愛咪又係驚演唱會唔掂分分鐘各有各玩嫁啦轉頭又扮憂鬱好番又多幾個正能量廣告,正撚樣就真

Cls 賓穎你睇下呢啲係真愛呀 仲拆散人地 淨係識用個臭閪諗野落地獄啦

波...

等睇下次偷食

其實無論sammi原諒老鼠
定馬明原諒賓賓
大部份人只會繼續屌賓賓
不斷聽到有人話明白老鼠好體諒佢 30歲大婆咁主動點忍
唔係想幫賓賓
今次件事賓賓可能玩撚完
但老鼠過多排就冇事
希望大家唔好偏心 要屌屌哂兩個

咪係
唔通佢大大力屌許志安
你估佢係吳若希咩

蘋果適時推出傳說中嘅第三條片
補時階段絕殺許志安

有冇諗過代價係老鼠安成世抬唔起頭做人

好聽D係愛 正確D係戇鳩
一邊受哂唔撚係合作 係勒索

其實女人係咪真係咁需要伴侶?點解唔灑脫啲放棄?
佢咁背叛自己點都有條刺啦 一齊幾多年都係咁話

許志安（維修好）：幾時考左個技工牌架 以後唔驚壞啦

馬明同鄭秀文做乜都開晒聖人mode

痴心情長劍 Sammi 唔知前世欠左隻老鼠安d咩⋯⋯食到上床都不離不棄

宜家蘋果再放片就係對SAMMI再一次傷害呀

安仔個劇本係浪子回頭金不換
賓穎就係臭雞仆街搞人老公
結局已定
冇得救

冇事了，老鼠可以出翻黎了，整翻好

不如捉埋隻臭雞合照話神原諒人70個7次啦

咁其實馬明又有冇原諒黃雞wing

成件事望下4個人GE回應
高低立見

sammi > 馬國明 > 許志安 > 黃心穎

(暫時)原諒一個許志安
先贏公眾ge支持
再專心搞好個concert

復活假同賓頴一齊GYM

Sammi原諒老鼠安 但Fans冇話原諒佢

睇黎chicken wing係唯一大輸家

希望佢唔好啦 有個咁好嘅老婆 普通人都未必頂得順 佢地仲係名人 壓力更大

睇下倪震咪知咩料囉咪一樣無事無幹

佢地到目前為止都未簽過結婚紙架

今次單野一個已婚一個交往中，而且雙方無可能唔知大家各自嘅關係，咁都唔嚴重？兩個都單身都無人理你啦，明知大家各自有另一半唔係出軌偷情係咩？普通朋友行為？

大波*

有撚輸咩
你諗下，係佢既角度，
本身佢都係浦開爛做，唔係入娛樂圈都係去老蘭被鬼佬mk仔屌
依加入娛樂圈集左咁撚多人夫郵
最後勾到天后個老公
跟本贏撚晒

Sammi佢原諒老鼠安
但無話原諒姣雞穎

真空上陣彈下兩粒掣

證明你未拍過拖

前幾日畀女朋友瘋狂問完情景題嘅巴打注意，今晚可以問返女朋友做唔到鄭秀文咁做唔到就屌柒佢哋

可以點阿，唔原諒就自己一個過世，都已經一把年紀啦，條仔又陪咗自己大半個人生，自己又鐘意咗佢咁多年

屌有冇咁愛呀

許志安(靈魂行者)

鄭秀文有得簡咩
佢都一把年紀唔通真係孤獨終老咩

有咩大絕呢???

有扑野片?
條賓妹有左?

應該有
揸波呢d係男人原始本能動作來
但你睇老鼠安係車上面都無點揸賓穎就知佢應該一早已習慣調情扑野都唔揸

誰更愛 誰便輸
愛情 從來都是這樣

我捨不得你.......耶耶......

老鼠 睇到之後即刻call Uber去鯉魚門

等你地成班仲擔心佢喎
大愛呢個時候一定要佔據山頭先得
反正離分同原諒，大眾都會企佢個邊

點都即刻落左去啦

因為本身無得揸 唔慣手勢

咦，冇提到神既

佢唔原諒 個演唱會都唔知點做落去 D情歌點唱

係唔係sammi都有野俾人捉住 一齊收口算

安仔同佢分手後都係等對方回心轉意
鄭秀文就係咁鐘意安仔
睇來投下第二次核爆都未必會離婚
痴女確定

點會唔愛
唔愛 就一早搵過好過佢
唔愛 就唔會演唱會停電 第一個反應係叫安仔
唔愛 就唔會分完手後就頹到歌影雙后地位都捨棄摺埋自己

屌！為左保住自己演唱會何必呢
篇野分分鐘唔係佢寫

等睇蘋果今晚出搞野片

前世修道今世還

留名等睇 完show隔兩年離婚

好多老夫老妻都係咁
但求另一半唔好玩得太過份就算

毒男剩女不嬲都無選擇權喇

(整返好)

一塊洗衫板難道有人愛, 唔通唔愛咩

留名馬明原諒賓賓

你就想
你問完呢句個陣 你老婆問一句 你係唔係想學佢咁啊
咁咪又係佢地嬴

你等他悔改 倒不過你鬆手放開
有一種固執 得不到喝彩
總擔任偉大角色 獻奉全部愛
寧願悉心灌溉 沒結果的錯愛
理想歸理想 得不到也等於妄想
原諒又原諒 她可有拍掌
諸多忍讓沒有獎 也沒誰人賣帳
難度你夠情長 某某亦會同樣

他不配做對象 可惜你太善良
他背叛你 偏你沒法 睜開眼看真相
馴服就似綿羊 相戀太善良大多打敗仗
受騙的那個 比騙徒更混帳

一次不忠，百次不用
未出聲原諒之前，嗰個都話Sammi好慘好慘

一齊咗咁多年又如何？自己幾鍾意又如何？
對人吔唔殘忍，即喺對自己殘忍

咁自己攞嚟殘，仲唔喺抵撚死？

邊到有感謝主

我開始攪唔清楚 4個人當中 究竟邊個飲大左

搬聖母院嚟香港啦

唔覺得佢依家出得返黎娛樂圈渦

件事過左幾多日?

3日復活?耶穌

一家真係唔知一家事
可能sammi本身真係唔比老鼠掂, 默許佢偷食
可能根本就唔愛佢, 一齊係為場戲
其實真相真係得佢地先知, 外界用自己把尺去度人其實好戇鳩

離婚分一半身家喎, 梗原諒啦, 唔係咪即係懲罰自己

夫復何求

其實好撚鬼, 你原諒都算, 篇野最後無啦啦加個心做乜9, 風頭火勢仲加個心, 真係咁睇得開? 唔撚信囉

Sammi原諒左之後 唔知許志安會唔會乖乖地唔再出去偷食呢

唔係真心原諒佢
而係唔出嚟咁撐下佢佢真係會死得好慘
唔好話俾人雪
直頭會俾娛樂圈好多大粒嘢喺背後攻擊佢一世
咁多年感情就算原諒唔到都唔想佢咁死

但全世界都知鄭生偷食, 有充分理由離婚好似唔會分到?

咁都冇事

息事寧人啫
佢冇可能唔出聲
就算離婚都唔係呢一刻啦
一陣件事越搞越大

娛記都唔係第一次逼死藝人嫁啦

又係咁
每次賤男偷食 女方都會原諒

認真
會唔會原諒埋心穎？

咁都忍到 cls
條賤男遲早再黎多獲

乜撚野背後攻擊佢一世 笑撚左
你睇下淫龍 譚伯 杜汶澤 就知男人偷食好快就無事

我都係咁話
放唔低係一回事，離唔離婚兩個人分唔分開又係另一回事
我覺得繼續一齊棧辛苦自己，日日見到許志安，個腦就會自動浮現條片、佢點呃自己⋯
倒不如分開

佢咁樣同感謝主有咩分別.
有呢段婚姻就要好好維繫,
不過都岩既, 耶撚婚姻係奇鳩怪怪.

Sammi

仲係咪壞咗

許志安（冇壞）

我認同你呢個講法

鯉魚門開始多人未

究竟講乜鳩

Sammi回應好有愛

秀文：慣曬啦

其實係鄭秀文壞咗

冇波點搞，老鼠依d老手可能起機都有d難道

反而我覺得係佢做左耶撚咁多年又經歷左咁多野
應該好多野都睇到化哂放得好開
更加珍惜而加擁有既所以先選擇願諒

放棄既話sammi可能要一個人到老

散場啦

許志安聽日開記招，演唱會如期舉行~Yeah

大家錯哂重點：

這次 ,是我們婚姻中共同重要的一課

之後先係老鼠安還債嘅日子
佢會一直比sammi食住
佢行多1mm都會比人彈核
sammi 做聖人真係贏咗

呢單野老婆係鄭秀文先咁大件事啫

唔多唔少都因為信教
要寬恕別人的罪過

感謝主

信主得救
阿門

sammi唔原諒
就好大機會孤獨終老
佢唔係普通人
佢既條件
唔可能隨隨便便就係香港搵到新既真愛

sammi 由16歲到依家一直都係許細

安仔：屌 早知唔好取消個唱

錢的神力大啲

鄭秀文俾返人性許生復生
唔駛再做壞左既黑暗靈魂

咁都得，屎都食得

其實點解啲傳媒係要搞受害人嘅老豆老母，明明錯嘅唔係佢地，偏偏淨係佢地老豆老母俾人騷擾，搞完馬明阿媽就搞sammi父母，又唔見佢地搞下老鼠安同姣穎嘅父母

講真就算係楊CK隻臭雞依家咪一樣有野撈
佢仲要俾人中出到大左肚

保守估計 許志安1年內復出 賓穎離巢CCTVB另作發展 大家又開開心心

咁 我覺得佢其實都知安一直有玩
不過唔玩到返屋企就冇問題
只係今次唔好彩，比人錄咗

心穎即時去人工受孕
3個月後宣佈有左小安子
點都要佢食呢隻死貓, 無得唔認

多個小龍女2019

Sammi今次高招，唔放生老鼠

安仔：早知屌多幾獲先啦，蝕左

又有得繼續咬老軟

咁仲更加無私顯見私
明明係fd底

CD-ROM今舖受聖母秀文感動，所以留個言...
許氏夫婦完美示範咗「偷食後如何保持Win Win雙贏」咩係首要條件>>>耶撚入骨

點解你咁天真覺得sammi原諒 其他人就會原諒 就會有人睇安仔演唱會?

點高招

去問下佢地點教啲咁嘅仔女出黎啦，羞唔羞恥

閃卡都冇張，香港做咁善忘，放完假已經wfc

其實到底係太愛定唔愛
定又係神對兩公婆嘅考驗
原諒=突破考驗 成功

我真係唔信重有愛嘅話點會傷害對方?佢哋兩個肯定唔係一時三刻嘅關係
既然佢都唔愛自己你自己一個夾硬堅持根本冇意思

呢個就係眼中只有利益嘅想法
假如你有你愛嘅人 不過你仲係有呢個睇法嘅
你只係愛面子 愛錢 愛威 愛自己

選擇原諒又比你班仆街說三道四
連登仔為左花生可以去到幾盡

兩日就維修好, 以後就唔洗睇醫生喇

佢應該想保護老鼠安老母 唔好俾杜琪峰斬炸

根本講係咁講 但實際係點無人知
可能鄭唔想件事再發酵先話原諒 難保以後唔會話離婚
鄭一知件事就搬走想像到對佢有幾大打擊 以佢性格又有信仰 宜家咁講野都好合理 唔通話即時離婚咩

長情專一既女人
為何永遠放不低

聽講基督徒係唔可以離婚

你地估 sammi演唱會 會唔會叫許志安做嘉賓

一齊左咁耐，我諗佢地只係當對方係家人，甚至係同屋主，隻眼開隻眼閉平平淡淡(最緊要keep住自己啲錢)過埋下半世算

我都預左佢會原諒
我既意思係, 佢個聲明唔係被迫, 更加唔洗比面paco

原諒係可以 最驚係sammi以後會有條刺 通常一段時間之後就會開始諗返件事

過來人呢兩日同男朋友講返佢之前偷食

其實呢刻一定係講呢d啦 就算你事實原唔原諒佢都好
為免炒大件事 同傳媒繼續追報 快d將件事告一段落先
慢慢幾個月後離婚都得

許生出軌個陣有無諗過Sammi先，係佢hurt Sammi在先，我反而想問許生有幾愛Sammi啦，如果許生唔識去愛人，佢憑咩值得Sammi去愛佢，睇the perks of being a wallflower,有句講得好啱，we accept the love we deserve。愛係雙向，勉強無幸福。
咁都原諒到，一係原諒個人將自己放得太低，一係佢覺得自己揾唔到第個被迫原諒。不過Sammi係耶人，可能例外，耶人諗既野，我鬼明咩

許志安(好翻)

黃牛又fat fat喇

要有幾愛先原諒到

follow唔follow都被屌

分分鍾一早知佢出去玩啦，只不過嬲佢比人發現

明正言順食軟飯

等睇 fool me twice

你一路愛佢既野究竟係乜? 佢變哂 呃你 都仲一樣咁愛?
唔怪得咁多家庭暴力另一半都唔報警 原來係有咁多你呢D咁天真咁傻既人

sammi真係好鍾意安仔

呢個故事話俾人知
壞男人贏哂

我都咁諗，一齊得耐唔已經進化到親情，大家平安無事過完下半世就算

愛就要包容伴侶嘅背叛？？？

佢偷食得，證明佢根本唔愛你

Well I found a woman, stronger than anyone I know
She shares my dreams, I hope that someday I'll share her home
I found a love, to carry more than just my secrets
To carry love, to carry children of our own
We are still kids, but we're so in love
Fighting against all odds
I know we'll be alright this time

希望許志安懷住呢個心情去走落去

恨一個人容易
要在大眾都覺得反智嘅情況下去原諒一個人
證明佢既愛真係好大

出軌好似唔洗分身家

希望佢下世受返今世欠落sammi嘅嘢

佢照開演唱會 分分鐘到時俾人淋屎呀

老鼠食完今次都冇下次
邊有女再敢埋身
除非去call g

咪撚傻啦
你舉嗰啲例另一半係乜料呀
邊個得閒幫佢哋尋仇呀
鄭秀文呢啲前天后如果唔開口講原諒佢
歌影視有邊個會敢用許志安

最後摯誠請求各大傳媒不要再等候
和追訪我年紀老邁行動不便的父母
重點 唔係搞到屋企人佢都無需要出聲

屌 一次不忠百次不容呀

許志安快過耶穌復活

人地老婆都咁大方 你地外人嘈乜？

我都要

你以為啦

屌

我屌你老母老鼠安!!!

婚姻入面最重要既忠貞都失去
仲學人講婚姻既真諦
教撚壞曬人

隔多排咪再同條賓妹黎round 2

馬明呢?
佢最後都有講唔好搞佢屋企人

出軌只有0次和無限次

Sammi都47歲
要離婚再搵老公都唔係咁易
咪催眠自己話原諒佢

左膠

打飛機沒問
如果安仔叫雞純粹洩慾 而隻雞完全乾淨 咁又有冇問題？
如果安仔sammi 分手一個月復合 個一個月安仔搵心穎扑野又有冇問題？
接受到另一半唔係處既 就沒問題
接受唔到非處 就有問題

許志安唔值得你唔放棄佢

我覺得直頭係唔俾搞
你唔係唔想搞

咁多年點會一次就離婚
通常都會選擇相信個男人

影到通姦都可能得, 但車廂呢條片告通姦應該唔會成立

Love never gives up,but not blindness.

今次真係全香港炒車

Sammi: 聖經唔俾落

3日就原諒 sammi

On9炒咩車

好撚on9呀
如果我係鄭秀文就同條廢人離婚再玩小鮮肉

我所知通姦只係有理由申請離婚, 同分身家無關係

神既考驗 會唔會原諒埋賓穎？

希望馬明唔會咁痴線

認同許生對Sammi嘅唔係真愛
不過相信Sammi對許生嘅係真愛

不過愛係相向呢句有啲保留
正如呢個世界大把打靶仔
但係邊個老母唔愛自己個仔嘅先

耶教的確不值得吹捧
不過對於永不止息的愛嘅個觀點值得學習

啲人一早就知

做女人點解要咁低賤 一而再再而三原諒 換黎係下一次偷食呀

原來唔係老鼠安壞咗
係sammi壞咗

仲可以名正言順無job無收入攤大手板過活
許生真係人生贏家

今次實變九叔啦~

馬明都係咁啦 出嚟講野
都係為咗班記者唔好搞到屋企人

你唔問下你老豆點解唔介意食你老母呢個n手食？

即刻無哂新聞價值

好強大

Five minutes

原諒都正常, 但一齊祈禱係JM9啊!!!!!!!!!!!

佩服得嚟 又有少少唔甘心
好矛盾

等睇過幾個月冇人知之後離婚

真係邪教黎架喎

心穎bb真慘
老鼠安出黎話起色心
佢老婆出嚟話引誘

似係一早知

佢下世仲可以做到人？

許志安（回魂）

冇撚得救

打得太快，we accept the Love we think we deserve至啱

個個都話佢信教信到傻，其實佢同老鼠安咁多年點會捨得呀。不過老鼠安應該死哂狗咁認錯，唔係sammi點會咁快下氣

神的考驗

再次證明男人唔壞女人唔愛

比起賓穎條臭西個post
like嗰D星完全兩個level

慘乜撚野
又唔係屈佢
係事實

佢份身家應該唔洗攤大手板都夠自己生活

維修中

咁事實係搞狗仔係搞佢地屋企人在先
禍不及家人 唔係無聽過掛?
定係班狗仔無老母教

sammi: 下次玩得醒目d唔好再俾人影到

是你故意欺騙 怪在我太過心軟
你的真話就 等於夢囈 與謊言
無奈你說得太自然 令我聽了也能熱暖
甜言蜜語 原來又一次食言
是你對我改變 你別說世界轉變
解釋得混亂 千絲萬段 太多糾纏
誰沒興緻守這諾言
但卻對我再全心詐騙
胡言亂語 任你講足半天
為何永遠放不低 為何錯愛這一位
但求仍然維繫 不惜一切 我為你執迷
為何永遠放不低 任情愛控制身體
任誰關心 仍未可把你代替
(是明知的 仍願將心意白費)

為何永遠放不低 為何錯愛這一位

好老實講睇下佢老婆 fans既消費力同身邊d耶撚fd既社會地位
如果真係唔願諒老鼠安基本上可以摺得仲想岀來揾食很定無可能

傻撚左？

你係咪講緊我 好撚sad...

Sammi會唔會本身都知老鼠有出去偷食
但估唔到原來係賓穎
點知比人周到
睇得咁化

你班連登仔未拍過拖點會明SAMMI感受

咪就係
玩咁盡預左啦

傻嫁咩 離婚咪要分一半身家俾老鼠安

cls咁都接受到，點解

作為一個女人
真係好佩服佢愛安仔既程度...

真係唔值囉屌

算理性
臭雞咁挑逗根本無男人頂到
全程都係縮埋一舊無揸無攬算係咁
我諗真係得連登聖人先講得岀會拒絕

如果你認為愛情係能夠量化嘅
咁喺你世界嘅愛情就係盲目地戇鳩

我覺得藝人夫妻黎講，佢地既關係算奇怪
所以一路知有偷食唔奇

臭雞wing 慘慘豬

方力申當日都有去食飯
今日係SAMMI IG留言SUPPORT
你估佢知唔知呢?

好似sammi真係一早知

佩服到五體投地

係公司睇到眼濕濕

聖母光環出哂黎

現實世界

肥仔一落車就一齊話去鯉魚門
呀叔留力上房玩咋

做完演唱會先 , $$

Sammi
你真係好好好愛佢

試下原諒埋賓賓繼續一齊做gym

冇錯 佢係唔愛你
不過你對佢份愛唔會因為咁而改變
好似尋日馬明咁講
一開始會憤怒 但好快就可以原諒

唔離都啱 激死賓穎

跟本可能已經各自各偷吃
只係9安唔𨶙好彩啫.....

會咁做佢就唔係鄭秀文啦

見撚到佢想打柒佢 仲敢蒲頭

好心咪再post d弱智wtsapp圖fb圖啦

好老婆

鄭秀文嘅ig comment 算唔算公開處刑黃心穎嘅ig comment

許志安失去自己 冇失去Sammi
佢前世一定救撚左宇宙

Sammi: 好彩唔係影到食韓紅，原諒你啦!

其實你心裏有沒有刺

好應節 真係復活節復活

佢只係做一個基督徒要會做既事 咁多年感情 點會放得底

你指万力甲?

老左嘅女人 仲有得選擇咩？

上帝早已預備

係

可能心原諒
甚至由得佢出去食
費事遮遮掩掩

唔怪得sammi ig之前出個po話好好想清一些事情
可能一早知

唉有啲事情係冇得原諒

有錢又冇細路嘅女人真係好易氹

點原諒都好心入面始終會有啲嘢 純粹係佢嘅愛cover咗嬲

當年pg出事，chef lemon都冇離婚仲維護佢
但過多排就離婚了

其實原唔原諒係佢自己嘅事，佢覺得接受到就得，人哋家事我哋冇權過問，而且面果浸係老鼠出軌，底果浸係咩大家都唔知，可能有協議各自各精彩呢？

btw，如果只有面果浸，唔駛幾耐老鼠會再去滾，瘟兆倫以前果套咩都有講，呢啲係天性，下次受嘅傷會更重，依家只係壓住個傷口，但會一路流血，惡化，到某一點一次過爆出來，應該會好大件事。

安心中出無帶套 到賓穎有左 sammi咪考慮離婚囉

呢單野最傷係賓賓
講緊感情以外

堅持自己原則又俾人笑
唔堅持又俾你班仆街Q

收皮啦臭雞

男人去玩就預咗㗎啦

我諗佢本身唔知
但去到見到賓穎同老鼠玩得咁埋應該知咩事啦

你越講越離題 我個例子其實同今次一樣
出軌偷食家暴 都係傷害對方 你覺得比人傷害都仲係100%愛佢 咁你係戇鳩
肯原諒 冇問題 但係個愛一定唔會再係100% 即係愛少左啦
咁今次呢個情況我覺得係扣大半甚至扣哂都唔出奇

離婚又點 有錢有地位 仲要keep得好 你咁on9就有人要？

恭喜老鼠
繼續晚晚唱迷糊情慾對象

呢個結局都幾好丫，人生有希望，改過有2nd chance
係冇晒花生食

希望老鼠安真心改過

嘩屌

Welcome to child 登

Sammi應該係唔想影響演唱會先咁講......
我諗真正既結果要過左演唱會先會知

咁都原諒到 痴撚線 許志安心諗咁都過到骨 以後實會再偷食

安仔有聖母愛

周慧敏倪震都係咁

周慧敏仲勁

黃心穎都係要收皮啦 冇你既事啦 返去雪櫃訓教啦

睇班耶撚ig留言真係好恐怖
好似一班冇思考比人洗曬腦既生物

耶撚既包容係咪唔同啲cls
老鼠安又可以食軟飯嚕

好撚多女都揀呢啲多過馬明嗰類

兄弟如手足 女人如衣服
對佢嚟講可能真係父母最重要 其次就係工作同埋班波友

離婚咪輸左囉
唔離咪可以慢慢折磨

今次真係唯獨你是不可取替

你估十八廿二咩仲離婚

咁有錢又有地位，冇另一半都冇問題啦。要去玩大把靚仔比佢揀啦。

講到咁冷靜.... 真心驚Sammi睇吾開....

做老鼠

愛自己有乜問題？
你控制唔到其他人傷唔傷害你
但你控制到自己傷唔傷害自己
人係一定只可以愛自己最多
你可以好愛好愛某個人
但對自己既愛一定要比愛其他人更多
因為會陪自己去到最後一刻既只有自己

利申 做唔到

唔原諒
你唔係耶撚嚟架咩，點解唔原諒呀
結論：child登仔必勝

鄭志安

大團圓結局，以後或者可以玩埋3p/4p

唔原諒又可以點
唔通真係五十歲先黎開完演唱會返到屋企對住四面牆自己同自己講野咩
重點唔係聖唔聖母愛唔愛，係咁既年紀，仲要抑鬱底，寂寞仲難受過背叛

屌 有返靈魂了
開心哂

Btw sammi係咪無話原諒賓穎

成班 on9 仔而家乜尻都話炒車

Sammi唔離婚 + 馬明唔嬲賓穎根本就係助長緊呢啲不忠行為

跟住就有班人出黎spin呢啲叫識大體，收檔啦

為全香港婚姻樹立新標準

表面啫

老鼠安招魂成功，鯉魚門見

因為Sammi已經幾十歲，冇時間再由頭搵嗰件。

uber 司機又汁多150 粒

許志安先生為表示悔改, 請馬上購買贖罪卷
本人備有大量贖罪卷，為表示充心改過
請馬上與本人聯絡
每張$500

理得隻雞死咩
賓穎都冇同sammi道歉啦

擔心個閪咩
耶撚自殺話會落地獄
耶撚先一定唔會睇唔開自殺

依啲位仲盲反真係好核突囉

Dodo有板睇

基督徒不可離婚

各有各玩啦
身體出軌就算啦

堅離地愛堅離地 洗撚播咩
依加都已經紀錄片咁
Sammi聖母咁樣仲唔堅離地。死臭賓雞永不超生

避左風頭火勢先la.
半年後又酒精上尻，扑第隻雞。

係，根本係道德敗壞兩件廢閪

教會大把男人外表高質d仲有牧師

屌！馬明應該同sammi 一齊

仲偷食？本野咁厚，打飛機都冇時間

論證手法上 我冇話過你有問題
不過將愛情以分數去計算（量化）嗰度就錯曬
你錢可以咁計
面子可以咁計
分身家可以咁計
只有利益先可以咁計
唯獨愛情係冇得咁計
因為愛情唔係+1-1咁去計
我愛你就係愛你
你愛我多啲定我愛你多啲？
從來都冇人可以計清楚

條死八婆仲未開返評論

聽到悶
比啲新意

拆掂左仲唔即刻開翻演唱會
paco有救

賓穎抵死啦
而家馬明又冇 安叔又冇
比人擺入雪櫃 全世界知你姣閪

咁大愛 一陣咪連賓穎都原諒埋

多謝大家支持！ ！

D教徙真係心胸廣闊
點似得港共D耶撚

On9許生心諗: 正喎 屌完狐狸精塊西 仲要屌到全港都知道哂 連689都知 都可以無事 個傻婆咁都原諒 下次再屌過 屌完再祈禱慚悔 慚悔完再原諒過

自己青頭仔唔洗沖出黎話俾人知喎

老鼠：得到老婆原諒 自己有返靈魂 公照開
如果sammi拖埋安仔做嘉賓
老鼠安就繼續出黎臭撚串串

每個星期日去告解就搞掂

想叫老婆信教了
主能夠

好想知如果流出既係閃卡或者扑野片 佢老婆仲有無咁大愛好似聖母咁包容

係神專登跣老鼠一鑊

語帶三關

兒登真係好多細路仔
完全唔會明白愛嘅真啼
雖然老鼠係對唔住sammi
但無可否認sammi對老鼠係真愛
對sammi只有敬重同祝福
唔好話咩一次不忠乜乜乜之類嘅說話
記住愛情嘅定義由當事人去定義
而唔係食花生嘅人

因為法國....

mi

冇撚野啊

你放過馬國明啦！

表面就信足

好撚癲呢下
蘋果有片都唔知放唔放出黎
放出黎就二次傷害隨時俾人屌
Sammi真係好撚愛許志安

我都就黎要改

鄭秀文,馬明既大方回應
令人覺得老鼠安,雞穎更加仆街

同意
愛唔愛 有幾愛 情緒點反應
都唔係可以俾分量化計算嘅嘢
所以有啲人幾傷幾唔開心都唔會走
甚至乎有啲人會因為唔甘心而對傷害過佢嘅另一半付出更多
人心如果係咁簡單嘅數學題
就唔會有"問世間情為何物?"呢個問題啦

What is the third關？

比d人估中左，最大輸家係賓穎
琴日係fb睇到有人話，老鼠安本身高峰而過
只要鄭秀文原諒佢就冇野可以輸
而鄭秀文如果選擇原諒老鼠安
之後就一定可以食住佢成世
馬明同賓穎就未結婚，搵過個都仲得
仲要加埋琴日既言論，形象變得更好
相反賓穎

繼周慧敏之後又多一個傻女人

食軟飯極致

佢要搵下個有幾難
問題係安仔係佢入行初戀
就係呢個身份先咁值得佢留佢

鄭秀文 馬明
呢兩個真係無得頂
對狗男女各自真係執到

佢點揀都只可以祝福佢
佢對老鼠有幾愛真係有目共睹
係條姣閪唔可以放過啫

男人老左仲有市場
女人老左就無人接手，尤其有錢女人，好難再信男人

你戇鳩？關我咩事？成頂綠帽笠到落腳靠祈禱就搞掂？
咁大愛，他日你老婆偷食，你兩個一齊祈禱渡難關啦，然後老婆繼續偷食

又要無小朋友
如果有小朋友好可能會離鳩佢婚
有小朋友起碼有精神寄托
無小朋友返屋企真係對住四面牆終老
就算有錢都唔係個個叫鴨
有d人只係追求有個老伴，比錢買返黎就無意思，一切都係因為錢而造比你睇（雖然老鼠安都係），但起碼以前真係熱戀過
但佢都揀左原諒其他人覺得唔值得都無辦法

好撚假

咁我出返去祈禱先

童話？

當時人有當時人的選擇，尊重佢的決定吧。

耶撚我只服sammi

個ig post 胡定欣都留左言

好撚難
有錢佬唔會要sammi
中產sammi又驚黎搵佢著數
草根fans，無童話架香港

許生仲心諗, 屌呢個西固然爽, 派帽比人仲爽, 最爽仲要派完全港都知條友又奈我唔何, 仲要我老婆都唔發我爛渣

吓 你冇野呀？

老鼠安上鳩曬岸
唔係邊得黎咁撚得閒走去飯局屌下女
賓穎都抵撚死，個個唔搞搞個有老公，仲要搞個係樂壇有份量嘅歌手
去做雞供埋層樓佢慳慳地過世啦

直接open relationship 囉
其實准唔准去玩都好
呢個世代太易識人
初初身出軌 心都會出埋軌

人太容易變心
亦唔清楚咩係愛
可能只係有個伴
陪訓吃喝玩樂就算
但心靈上冇溝通成長過
即使住埋一齊
都可以玩厭, 淡, 出問題分開

長久嘅愛情好難有㗎

人生贏家，又有軟飯食

以宇宙和大風暴的艾德布洛伊之名

人誰無過係啱
但錯都有分好多種
呢種忠誠上嘅中錯真係一次不忠百次不用啊

個gif有聲

許志安（被原諒）

呢個先真係香港最後一個童話

唔關伴唔伴事
好似朋友 識左幾十年
你識個新既無咩用
都唔係果個人 回憶同埋溝通
人係呢個世界上真係無得取締

唯獨你是不可取替

幾日貨仔就原諒
個男既都睇你唔起
等睇下一次出軌
真係好on9
一定係離婚

屌 復活

許志安有返靈魂
Sammi有返個老公
馬明攞盡光環
得賓穎事業玩完 又犯眾憎
賓穎或成最大輸家

以神學嘅角度嚟睇，安仔係咪已經唔洗落地獄？

呂慧儀都做到 點解天后做唔到 離婚啦

可以唔用數學去計但係你個句 "不論對方有多錯，只要你愛他就能原諒一切，這是真正的愛情。"
呢樣可以係真愛 可以係戇鳩 因為出軌偷食家暴 仲有好多原因 都唔值得去愛落去

就算老鼠安唔再出去揾食
你估賓穎真係停手咩

但許生係佢初戀呀嗎
個意義遠比新嘅重大

唉...學佢話齋係一種考驗嚟

上神枱未?

其實好有智慧，行左幾廿年唔容易，因為咁分開大家都無左個soulmate。要寬恕同原諒要好大勇氣同好多愛，特別公眾人物。祝福他們。

人地20年感情 連登仔有幾多個有

女人分得好開，老公係一世， 就算錯， 都係佢老公。
但賓穎， 你死撚硬！ 女人每次老公出軌都係會群隊條淫婦， 唔會屌自己老公

唉，一次不忠，百次不用啊

唔係你唔放棄許志安，而係當佢同賓穎搞埋果刻，佢就放棄左你，放棄左呢段婚姻。

十指緊扣得咁自然，就知唔係第一次啦，佢又唔第一次就求你原諒？呢次唔係有晒片為證佢冇得賴，佢又會認同道歉喇喎？

原諒許
不如原諒埋黃

新教母新教母

對面肥婆都食過，許太有乜接受唔到

好似同周慧敏一樣

講真世界係唔公平
你睇edc過左咁多年，d人對佢已經冇乜野
但仲係黑鮑黑鮑咁叫呀嬌
（利申：唔覺edc同嬌有錯）
假設呢件事，sammi冇原諒老鼠
而老鼠同賓穎又冇一齊
老鼠一定多人接受過賓穎
再加上而家sammi出黎原諒左賓穎
賓穎都幾難翻身，就算公司比機會
佢再出黎，d人只會記住佢係臭雞

Sammi如果今次唔原諒老鼠安
佢呢一世都唔駛返出黎撈
宜家係俾左條生路佢
扮下死狗建立返好老公型像
幾年後又可以開演唱會cap水

其實佢地喺呢個圈睇得太多，根本已經化了。
係我地大驚小怪姐

呢樣真

唉 你真係扮病發斬死隻老鼠安都好呀山

咩前天后

唔同性質 許係佢初戀

其實係全香港飲大左
依家最on9就係香港人

點離啊 一早預咗啦 Sammi咁鍾意佢 成30年感情唔通好撚型一句話走就走到咩樓上個啲係小朋友定咩

Sammi仲要係勁孝順嗰隻
佢都係近幾年先搬出去自己住
之前都係同父母住，發咗達都同父母住真係好唔簡單

sammi 早章

呢招救不救到許志安的事業、形象

唔係sammi本人睇到段野都好想喊

佢自己都係雞嚟咋

估到
唔通聽班連登仔講咩

許志安永遠抬唔起頭做人 就算係老婆面前

❤️

你老母都係

其實sammi一早已經察覺到老鼠唔對路
一個禮拜前已經知左單野
證明老鼠記會啲戲好好
亦都證明sammi可能比左一段時間自己去沉澱呢單野

點會啊，出軌離婚使鬼分身家。

我又要改

傻啦
過左sammi呢關
過幾年冇人記得啦

屌, 睇左一陣先見到

黑鮑錯係因為好傻好天真
其他女邊有人笑過

一個聖人一個聖母

哩個社會 幾轟動嘅大事都好，熱潮過後 歌照跑馬照跳嫁啦,哩個世界無話邊個無左邊個唔得嘅, 幾西嘅人都有die heart fans 何況老鼠安做左咁多年歌手

馬明都係
琴日好明顯都係9up兩句耍走你班傳媒
但一講到屋企就超認真，仲要講左幾錢
叫人高抬貴手

女星偷漢，仲有冇有錢佬唔怕被綠帽肯去埋單

而家好難講嘅
一影左相有片就一世
流傳到子子孫孫都記得
行出街實會比人指指點點

有冇咁快原諒呀
當初都唔啲人話演唱會
宜家好難唔懷疑

老鼠安先係人生贏家

著手一起祈禱, 對我們的幫助極大
祈禱啦喂

香港人：咁都唔自殺？無戲睇喇

長腳蟹唔係天后

當然 愛係可以有完嘅一日
但係呢一日係幾時相信只有當時人知

大家高估左sammi

兒登仔大部分毒撚

見到FB有人寫 好貼切
「賓妹變賓佬 又真係驚佢搞賓妹呀」

許生玩緊dark soul, 失去靈魂轉頭就重生執返，好波

雞穎仲要潛水潛到幾時？幾時先公開道歉？

根本人地就無需亦無意同你交代
關你撚事

唔係唔笑得唔八得
但批評就好嘔心

所以老鼠呢幾年好關鍵
要做返好個好老公既形象出黎
之黎邊個再提就變左逼害者架喇

諗起Gone girl結局

周慧敏做雞出哂名啦
小朋友

人生真係美滿

佢兩個咁多年，啲fans 一早你中有我，我中有你啦

點解咁講呢，唔通有證據話佢係石女

我係話酒呀

賺埋先算

台灣人都講緊

4p呢

Sorry 我知錯啦

娘子 出嚟睇耶穌

係主嘅化身

仲諗住睇許志安冚包散
開個記者會尻噏啲嘢當交代咗 賓穎無出嚟交代
咁就原諒咗佢

聖人

只可以講信仰嘅力量真係好大
祝福佢
希望佢可以捱過

係既 同埋愛情經歷時間可以變做親情
咁樣睇法就係另一種心態下既原諒

比人派帽原來好危險 頂帽可能會戴壞腦

許志安懂乜嘢？佢算懂愛定恨？

老鼠心諗

今次搞咁大仲唔飛到你
結果人算不如天算

好心蘇永康啦 咁都要係下面同人嗌交 係咪on9

耶屄

香港離婚一定要分配財產

老鼠: 今次咁都死唔去 下次食埋馮盈盈 麥明詩

當情感大於理性 容易作出錯嘅決定 願主保佑你

原唔原諒連登仔都有住入㗎啦，唔原諒又話做咩唔寬恕，根本企喺不敗之地

許志安應該都只係B姐，佢老婆就A。

2日就原諒會唔會快咗啲

係sammi上世做咗幾多壞事

口講原諒啫 我覺得中間已經冇愛囉
可能係為左演唱會繼續進行咋

青講多兩句?
我覺得無論性格幾夾, 生活上幾配合, 冇性都係唔長久.除非兩個都性冷感.
否則都係做朋友好過夫妻

呢句一睇即刻笑出來🤣

屌你老母，仆街記者唔好再搞受害人父母

呢鑊野，黃牛黨成為最大贏家

笑撚到我仆街

佢講得好啱 關你撚事

宜家即刻離婚咪要分身家俾隻老鼠安..
俾我都話真心原諒..拖多幾年..安排好哂啲家產先同個殘男離婚啦～

許志安 （食唔到兩支煙）

lm

呢啲風頭火勢一定唔會離婚
等件事丟淡左就離啦

可能Sammi唔想分身家

笑撚死

許志安(N64)

你班人好似唔睇到人離婚唔安樂咁

20歲都無

包容下啦，150 日日都包容左咁耐啦

睇下出面啲po 大量狗公雞蟲點講

太鐘意許志安喇佢，預左

同個比綠帽佢帶既人仲係fd咁真係聖人
遲下識左個新女朋友老鼠安又比多次綠帽佢帶

話晤定係足球隊做番隊友

咁又關你撚事？

呢兩個精過鬼啦，要玩都唔會係老鼠呢個層次

唔關我事呀

賓穎，最大輸家

反正都不放棄，可以放心偷食

我覺得咁做好cheap囉
一次不忠百次不用

真心愛一個人既話 根本冇辦法容納另一個人
人地都唔愛你 仲留佢喺身邊有咩意思

MMC 要5M 1Q wor ching
FYY 直頭有寶寶啦

切老鼠條J.gif

放過鄭秀文啦
原諒左都係變左質 點都返唔到從前
係都推臭西賓穎老鼠安去仆街啦

沒有這犧牲 怎可讓你我得救

夫人

咁多人有個唔知邊度嚟嘅wtsapp cap圖就信到十足求其有兩部手機就整到啦

仲有幾多女敢痴埋去
個老婆聖母咁款有曬光環
可能以後d局有許志安三個字d女都唔會去

就算唔原諒 姣賓都難翻身啦
都唔知佢宜家點出街見人
係女人見到都想打到佢仆街

女人真可怕，為左男人永遠留糸身邊，做埸大龍鳳。。。

個D求神原諒from nowhere
呢個係同真人祈禱原諒喎

以後大家記得偷食 因為總會原諒

其實出軌又原諒對方，現實唔係少㗎
許生個case都好典型，你話sammi原諒佢又唔係好意外喎
反而雞穎個種，都唔係出軌咁簡單，佢可能真係要睇吓醫生

一切平息之後，色心又起架喇，男人你識條鐵咩

莊家通殺

Pr黎姐 佢公開原諒對佢地2個business都有好處

呢d公開言論點會係自己諗法

耶撚唔抵可憐

黃心穎：❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️🤝💪💪

演員

Marriage is hard work

尋晚打到佢仆街你都唔知啦

唔係第一次啦天才

身份地位好唔同
今次受害人係鄭秀文佢把位高老鼠安太多

連佢地段婚姻本身都可能係PR 添啦

咁佢算有自知之明

樓主食花生食懵咗，睇得出無得繼續食花生好失望

結婚一定要搵耶閪
偷食可以無事 係神之試練

如果大家既社交圈子無太多重疊就係既
而加只會更多肥仔𥄫實老鼠安阻佢揾食

Sammi點會俾老鼠食住
起碼呢幾年老鼠安一定要收心養性
扮野都要
只可以話佢輸唔晒
算不上贏家

好彩藍潔瑛永遠不會原諒曾志偉啫

第一次犯錯通常都原諒
再犯就難講
老鼠安好自為之

呢個年紀，可能都已經唔在意出唔出軌，
係想要個伴，所以原諒左就算

一路都唔明點解啲記者要騷擾受害人嘅屋企人 要搵就搵許志安賓穎嘅屋企人 問下點解會教咗呢啲人出嚟好過啦

佢好明顯
就係享受搶人老公啦
上到兒時偶像喎
濕撚曬啦

Sammi咁大量，唔知會唔會原諒雞穎呢一齊再去做gym

但重點係
許志安根本唔愛佢

壞左姐 拎去整返咪得
唔驚比環保撚屌咩

放棄許志安：不原諒對方

sammi呀sammi,雖然我地唔係局內人，但你撫心自問，安仔有幾耐冇同你扑野，而佢呢段時間同過幾多個女人扑左幾多次野，你就知佢愛唔愛你架喇

老鼠： 主已經原諒左我，嘻

曾志偉， 呢鋪打和，super

好食唔食 食隻臭雞

演唱會仲會唔會叫老鼠做嘉賓

原諒左都可以離婚喎

咁撚大單咪話九叔 狗縮都肯

uber去鯉魚門呀唔該

佢對性方面興趣不大

斯德哥爾摩症候群

祈吓禱又一條好漢

我覺得會
Sammi會偉大借個機會俾老鼠安出嚟見光

丁子高有去飯局仲要去sammi度留言

可能對外講就咁講，參考返black mirror首相屌豬嗰集個結局

所以可能呢個跟本已經不是秘密
不過而家全世界知道咗
比個交代大家啫

個日聖母火都黎埋，搞到聖母院都著火

轉過頭可能抑鬱復發，咁樣壓抑自己

咁撚迂腐嘅你
你有無5張野

岩岩睇仲有joey個留言 依家好似唔見左

無論係邊個代入佢個角色 話放得低既都係呃你啦
除非你本身對呢個人毫無感情/死左心

賓㯋直情係香港死得啦
老鼠當佢免費雞姐 你估有感情咩

講得冇錯

篇嘢其實寫得好好

許生整返好，冇壞喇

你應該未結過婚
其實好愛一個人 都唔係百份百可以忠心
當然我唔係幫住老鼠
只係相愛其實係好難

做女人真係幾慘 幾廿年青春俾左條仔 點知條仔一個屈尾十走去偷食 如果離婚 又好大機會無人要 要孤獨終老 唯有默默承受

「偽」人wor
你話呢

傷多幾次咪清醒囉

On9

走唔到

或者Sammi都知依家同安佬斬纜同過大海搏殺冇分別，而且賭贏嘅機率很肯定仲低過蟹皇、Janis。

唔關信仰事，其實女人真係可以好忠貞。
我老母就係，你話佢蠢又好，on9又好。
為左頭家，咩都可以忍。

應該係上到兒時偶像個老公
心理變態

其實愛既
老鼠自己都最少六，七千萬身家
點會搵個唔愛既人生活
佢食免費雞姐
老婆同雞 男人分得好清楚

認同
始終都識番屋企
出面個d只係雞

其實愛侶一齊十年八年 好多都一年做唔到一次
其實同愛唔愛無關係 咩都玩過晒 無新鮮感 大家既愛由激情升華到細水長流
所以先有大量妓女係市場

痴撚線 我比鄭秀文感動到

此post已完

1. 有性無愛
2.有聖母愛（Sammi嘅愛偉大到好似聖母）
3.有聖母愛（得到上天嘅愛同護蔭）

佢地成功渡過咗上帝比佢地嘅考驗了

為何永遠放不低
為何錯愛這一位

許志安：正！

屌你老母

阿門

人地跟官咁耐唔通唔知官姓乜
老鼠玩女就係人都知
唔知大家咁柒大反應做乜

好慘

會唔會係佢當年睇住梅姐有幾慘，而真係怕孤單一個。

作為Sammi fans其實都估到會選擇原諒
因為佢地經歷既野實在太多
一齊噤奈已經唔係普通夫妻關係噤簡單
Sammi視安仔係精神上互相支持既伴侶
我本身無任何宗教信仰，
唔清楚信仰種力量係咪可以大到令人變到咩都豁達
但對Sammi黎講，信仰係令佢起死回生既力量
佢比情緒病困擾住既時候，就係信仰帶佢行番出黎
可能好大部份人會話佢耶撚幪到黑白不分
但如果佢唔係用番信仰既支持，應該唔會撐得住

有時表面好強既人 內心真係可以好脆弱
樂壇天后咪又係女人
四十幾歲仲要勞碌大半世
想留住同自己過埋下半世既家人姐
依層我絕對理解

sammi佢高興就好
但係條港女就唔可以放過佢

可以一腳踏兩雞了

差唔多啦
大把女係咁諗嘢啦

佢老婆咁紅
上到佢老公 威威

作為細細個
買第一部discman
係因為鄭秀文做代言人
所以揀panasonic

只要佢開開心心
佢可以原諒嘅
關我撚事咩

但係要條港女喺香港搵唔L到食
變成過街老鼠
呢啲係原則嘅問題

無計 鍾意許志安當佢雞

九叔.jpg

人地點做點諗關你撚事咩
佢飛左老鼠安會開心左定唔開心
你地會清楚過佢？
憑咩指指點點？

兩個解釋

信耶穌真係會變on9

佢真係好愛好愛許志安

可能表面做下樣姐
分分鐘傾好埋分居果啲野
等件事淡左先，再私底下離婚
等大家好落台，錢又有得繼續搵

女明星事業太叻，好忙，忙就躁，又無時間看住老公。
就算開間公司俾面老公做總裁都無用，
反而仲多女人有機會痴埋嚟。
Beyoncé 都係好愛佢老公，無掉咗佢，原諒佢，
仲一齊整隻碟，搞埋巡迴演唱，老公有得威又無時間搞搞陣。
你睇Jay-Z笑得幾開心？！

驅殻安要暫停所有工作嫁

姐係識咗十幾年就可以任意傷害一個人？

Agger

周慧敏 一樣要忍。。。

佢以前出名外賣妹黎

九叔 辛苦晒。 從此無得再偷食。連鹹帶都唔比睇。 除非供埋其他同黨出黎。